理性討論，關於曼聯

應唔應該炒摩佬？歡迎非曼迷入尼討論，但不要盲反

摩佬，普巴，山神，盧卡古都走啦，成班垃圾

人腳太廢，中場冇人走位
見到個廢爛尼就炆，原全唔識走位

真心想問下摩佬同普巴咩事反面??
就係因為之前普巴訪問時講左句"踢得保守唔係我既責任" ??
但其實呢句又無講錯wo....
定仲有其他導火線??

曼而家剩係要明星效應
係球星又點？都無心踢又無teamwork
炒摩狗，炒埋普巴同山屎就岩

無隊長做

成班垃圾，降班啦冚家鏟

曼城愈黎愈去到神級境界 利記都開始勝利模式 曼總9下9下唔知踢咩陣最好 有排搞

廢囉on9

問題唔單止係教練
睇咁多隊 係得曼聯踢波係個個企定定 唔識推進
後費Sir之後 三任教練都重用 費蘭尼 下下長傳俾佢 作為向前推進的方式
除左 教練 有d球員都要 賣走

就係因為普巴講左句野？
定仲有其他？？

你肯定無睇過西甲 第一名巴塞 場場都係企晒係到

人地有美欺，十個睇佢搞就得

企得最耐個個唔郁係佢呀